#. extracted from ./browser/chrome/browser/preferences/advanced.dtd
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-09-04 11:03+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Translate Toolkit 1.12.0\n"
"X-Accelerator-Marker: &\n"
"X-Merge-On: location\n"

#. This Source Code Form is subject to the terms of the Mozilla Public
#. - License, v. 2.0. If a copy of the MPL was not distributed with this
#. - file, You can obtain one at http://mozilla.org/MPL/2.0/.
#. Note: each tab panel must contain unique accesskeys
#: generalTab.label
msgid "General"
msgstr "一般"

#: accessibility.label
msgid "Accessibility"
msgstr "輔助功能"

#: useCursorNavigation.label useCursorNavigation.accesskey
msgid "Always use the &cursor keys to navigate within pages"
msgstr "總是使用鍵盤方向鍵瀏覽網頁（鍵盤瀏覽）"

#: searchStartTyping.label searchStartTyping.accesskey
msgid "Search for te&xt when I start typing"
msgstr "打字時直接搜尋頁面文字（隨打即找）"

#: blockAutoRefresh.label blockAutoRefresh.accesskey
msgid "Warn me when we&bsites try to redirect or reload the page"
msgstr "當網站試圖重新導向或重新載入頁面時警告"

#: browsing.label
msgid "Browsing"
msgstr "瀏覽"

#: useAutoScroll.label useAutoScroll.accesskey
msgid "Use &autoscrolling"
msgstr "使用自動捲動"

#: useSmoothScrolling.label useSmoothScrolling.accesskey
msgid "Use s&mooth scrolling"
msgstr "使用平滑捲動"

#: allowHWAccel.label allowHWAccel.accesskey
msgid "Use ha&rdware acceleration when available"
msgstr "可用時開啟硬體加速"

#: checkSpelling.label checkSpelling.accesskey
msgid "Check my spelling as I &type"
msgstr "打字時即時檢查拼字"

#: dataChoicesTab.label
msgid "Data Choices"
msgstr "資料選擇"

#: healthReportSection.label
msgid "&brandShortName; Health Report"
msgstr "&brandShortName; 健康檢查報告"

#: healthReportDesc.label
msgid ""
"Helps you understand your browser performance and shares data with "
"&vendorShortName; about your browser health"
msgstr "幫助您瞭解您瀏覽器的效能，並將瀏覽器的健康資料分享給 &vendorShortName;"

#: enableHealthReport.label enableHealthReport.accesskey
msgid "Enable &brandShortName; Health &Report"
msgstr "啟用 &brandShortName; 健康檢查報告"

#: healthReportLearnMore.label
msgctxt "healthReportLearnMore.label"
msgid "Learn More"
msgstr "更多資訊"

#: telemetrySection.label
msgid "Telemetry"
msgstr "Telemetry"

#: telemetryDesc.label
msgid ""
"Shares performance, usage, hardware and customization data about your "
"browser with &vendorShortName; to help us make &brandShortName; better"
msgstr ""
"分享您瀏覽器的效能、使用方式、硬體設備、與自訂功能的資料給 &vendorShortName; "
"以幫助我們讓 &brandShortName; 變得更好"

#: enableTelemetry.label enableTelemetry.accesskey
msgid "Enable &Telemetry"
msgstr "啟用 &Telemetry"

#: telemetryLearnMore.label
msgctxt "telemetryLearnMore.label"
msgid "Learn More"
msgstr "更多資訊"

#: crashReporterSection.label
msgid "Crash Reporter"
msgstr "程式錯誤回報員"

#: crashReporterDesc.label
msgid ""
"&brandShortName; submits crash reports to help &vendorShortName; make your "
"browser more stable and secure"
msgstr ""
"&brandShortName; 將會傳送錯誤報告，以幫助 &vendorShortName; 讓您的瀏覽器變得"
"更穩定、更安全"

#: enableCrashReporter.label enableCrashReporter.accesskey
msgid "Enable &Crash Reporter"
msgstr "啟用程式錯誤回報員"

#: crashReporterLearnMore.label
msgctxt "crashReporterLearnMore.label"
msgid "Learn More"
msgstr "更多資訊"

#: networkTab.label
msgid "Network"
msgstr "網路"

#: connection.label
msgid "Connection"
msgstr "連線"

#: connectionDesc.label
msgid "Configure how &brandShortName; connects to the Internet"
msgstr "設定 &brandShortName; 要如何連到網路"

#: connectionSettings.label connectionSettings.accesskey
msgid "S&ettings…"
msgstr "設定…"

#: httpCache.label
msgid "Cached Web Content"
msgstr "已快取的網頁內容"

#: offlineStorage2.label
msgid "Offline Web Content and User Data"
msgstr "離線網頁內容與使用者資料"

#. LOCALIZATION NOTE:
#. The entities limitCacheSizeBefore.label and limitCacheSizeAfter.label appear on a single
#. line in preferences as follows:
#. &limitCacheSizeBefore.label [textbox for cache size in MB] &limitCacheSizeAfter.label;
#: limitCacheSizeBefore.label limitCacheSizeBefore.accesskey
msgid "&Limit cache to"
msgstr "限制快取大小為"

#: limitCacheSizeAfter.label
msgid "MB of space"
msgstr "MB 的空間"

#: clearCacheNow.label clearCacheNow.accesskey
msgid "&Clear Now"
msgstr "立刻清除"

#: clearOfflineAppCacheNow.label clearOfflineAppCacheNow.accesskey
msgid "Clear &Now"
msgstr "立刻清除"

#: overrideSmartCacheSize.label overrideSmartCacheSize.accesskey
msgid "&Override automatic cache management"
msgstr "停用自動快取管理"

#: updateTab.label
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: updateApp.label
msgid "&brandShortName; updates:"
msgstr "&brandShortName; 的更新方式:"

#. Note either updateAuto1 is used or (updateAutoMetro and updateAutoDesktop),
#. so re-using accesss key in updateAuto1 is OK. updateAutoDesktop can be found
#. in preferences.properties
#: updateAuto1.label updateAuto1.accesskey
msgid "&Automatically install updates (recommended: improved security)"
msgstr "自動安裝更新（建議的，保持安全性）"

#: updateAutoMetro.label updateAutoMetro.accesskey
msgid "Automatically update from de&sktop and Windows 8 style &brandShortName;"
msgstr "自動安裝桌面版與 Window&s 8 風格的 &brandShortName; 更新"

#: updateCheck.label updateCheck.accesskey
msgid "&Check for updates, but let me choose whether to install them"
msgstr "自動檢查更新，但讓我選擇要不要安裝"

#: updateManual.label updateManual.accesskey
msgid "&Never check for updates (not recommended: security risk)"
msgstr "不要檢查更新（不建議，可能會有安全性風險）"

#: updateAutoAddonWarn.label updateAutoAddonWarn.accesskey
msgid "&Warn me if this will disable any of my add-ons"
msgstr "若需要停用任何已安裝的附加元件時先警告我"

#: updateAutoMetroWarn.label
msgid "(Windows 8 style &brandShortName; does not check add-on compatibility)"
msgstr "(Windows 8 風格的 &brandShortName; 將不會檢查附加元件相容性)"

#: updateHistory.label updateHistory.accesskey
msgid "Show U&pdate History"
msgstr "顯示更新記錄"

#: useService.label useService.accesskey
msgid "Use a &background service to install updates"
msgstr "在背景服務當中安裝更新"

#: updateOthers.label
msgid "Automatically update:"
msgstr "自動更新:"

#: enableSearchUpdate.label enableSearchUpdate.accesskey
msgid "Search &Engines"
msgstr "搜尋引擎"

#: offlineNotify.label offlineNotify.accesskey
msgid "&Tell me when a website asks to store data for offline use"
msgstr "若網站要求儲存資料以供離線使用時告訴我"

#: offlineNotifyExceptions.label offlineNotifyExceptions.accesskey
msgid "E&xceptions…"
msgstr "例外網站…"

#: offlineAppsList2.label
msgid "The following websites are allowed to store data for offline use:"
msgstr "下列網站已被允許在本機儲存資料供離線使用:"

#. Do not translate this.  Only change the numeric values if you need this dialogue box to appear bigger
#: offlineAppsList.height
msgid "7em"
msgstr "7em"

#: offlineAppsListRemove.label offlineAppsListRemove.accesskey
msgid "&Remove…"
msgstr "移除…"

#: offlineAppRemove.confirm
msgid "Remove offline data"
msgstr "移除離線資料"

#: certificateTab.label
msgid "Certificates"
msgstr "憑證"

#: certSelection.description
msgid "When a server requests my personal certificate:"
msgstr "當伺服器要求我的個人憑證時:"

#: certs.auto
msgid "Select one automatically"
msgstr "自動選擇一組憑證"

#: certs.auto.accesskey
msgid "S"
msgstr ""

#: certs.ask
msgid "Ask me every time"
msgstr "每次都詢問我"

#: certs.ask.accesskey
msgid "A"
msgstr ""

#: enableOCSP.label enableOCSP.accesskey
msgid ""
"&Query OCSP responder servers to confirm the current validity of certificates"
msgstr ""

#: viewCerts.label viewCerts.accesskey
#, fuzzy
msgid "View &Certificates"
msgstr "檢視憑證清單"

#: viewSecurityDevices.label viewSecurityDevices.accesskey
#, fuzzy
msgid "Security &Devices"
msgstr "安全裝置"

#~ msgid "System Defaults"
#~ msgstr "預設網頁瀏覽器"

#~ msgid ""
#~ "Al&ways check to see if &brandShortName; is the default browser on startup"
#~ msgstr "啟動時永遠檢查 &brandShortName; 是否為預設瀏覽器"

#~ msgid "Make &brandShortName; the &default browser"
#~ msgstr "將 &brandShortName; 設為預設瀏覽器"

#~ msgid "&brandShortName; is currently your default browser"
#~ msgstr "&brandShortName; 是您目前的預設瀏覽器"

#~ msgid "&Validation"
#~ msgstr "驗證"

#~ msgid "l"
#~ msgstr "l"

#~ msgid "i"
#~ msgstr "i"
